人民日報—鄧炳強只是個孩子啊，香港區議會不要再欺負他了

童黨之首？

左翼一大特徵：壓迫者扮受害者

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務